[強姦案] 其實警局有閉路?

見大家都成日講要驗DNA，好難證據等等。
但其實警局有閉路? 只要根據受害者講既時間地點睇返警局既CCTV
就知邊個壓佢返警署，邊個的佢入黑房??
小小意見, 無知一問

你覺得會唔會公開？

cctv咪又係佢地
有都一早del撚曬啦

你有份睇

呢個係咪可以法庭要求佢公開?
單案入左司法程序

屌你老母豬隊友 你覺得自己地方整假CCTV片係咪好撚難?

有就有既
但我相信大撚把死角

其實警局裡面係無閉路

利申 起底

你認為黑警會留低犯罪證據？
除非班仆街玩自拍

呢個時候閉路都唔可信了 更何況狗屋個個

黑警查黑警

有啲位係無閉路或者閉路影唔到，就算假設由臭格帶去其他房嘅行蹤閉路都影唔到

你覺得上到法庭？查唔到無證據，完

人地地方既cctv都唔比你睇，更何況自己地方既cctv傻豬黎

代埋佢地答，cctv壞咗

有事咪del

咁啱壞咗
完
狗：有關閉路電視嘅維修保養方面有冇監督，我哋有既定程序去處理，至於今次屬個別事件所以不作評論

查完同你講無法證明屬實
咁點啊?

首先，你覺得上到法庭？

lan線自殺都不了了之啦

密室黎架
同831太子一樣呀

拉

唔好咁on9啦 你要既時候佢就壞撚哂架啦